求下你地著番條長褲好冇呀？

發左夢咁耐 到今時今日都仲有(唔少) 女仔背心熱褲出黎
唔好再話焗呀熱呀呢d廢話啦 其他人唔會熱架？
你要show身材都唔係呢個時候啦
著番條長褲(或legging 個d更安全既野我唔識) sport bra打底 著番件tee 保護番自己啦好嗎？
天水圍女仔單野 我知班狗係有錯 但你諗下你做好安全措施 最壞情況比人拉到 都唔會發生呢件事

唔好再背心熱褲 著番條長褲 好嗎？

痴撚線，着長褲有撚士氣

依家爆埋頭
即使無盲冇傷腦鼻 但都會毀左容....

士你老母

pish

推

好冇呀？？？？一個卑微既請求咋